蓋家軍核心成員照曝光

左起 高登時代
港父 蓋清 n賓

濕鳩ily

夢不拾遺

返6日唔撚2🅿️

牙路 禮志

siufa

E.Lamela

友蛇

十卜ching

佩雷斯主席(圖左)

十卜ching

圖左有啲似搵完yoyo嘅蓋清

羅蛇

幾似弱智

蓋 25

杯葛蓋家軍

樓主最 25

蓋家軍童年照流出

良知覺醒 恥與蓋家軍為伍

睇下佢地咁瘦 個樣咁善良 就知佢地唔方好人

廢清

港父以為佢四眼毒撚無咩殺傷力 點知佢係成個蓋家軍入面最凶狠

25到

CHING唔使買AAPE都夠潮

港父 蓋清 n賓

邊個爭邊個錢 講清楚ok？

我撐巴塞唔係巴西

我算幾靚仔

咁多個得lamela係真相25到

把口就係

我泊車only

咪爆